男女生商場平台上演動作片 圍觀者：邊間學校？

再有學生疑在公眾地方進行「超友誼」行為。兩名身穿校服的男女學生，在沙田一個商場平台的長櫈上攬作一團，以男前女後姿勢，女方校服裙被拉高，男方則有所動作，全程被人拍攝，期間有旁人議論，「真係好過分喎」、「大庭廣眾」、「邊間學校㗎」，男生其後知道自己被攝入鏡，更向圍觀者揮手打招呼。

東網讀者傳來兩段短片，地點疑為沙田一個商場的平台，首段短片中，男女學生依偎一起，女方校服裙被掀起， 男生身體不斷向前推進，片段傳來一陣笑聲，「哈哈哈，影唔影到呀？真係好過分！」

第二段片，男方已撲在女方身上，不斷向下震動，片段傳來數名男女在議論，「嘩大佬！5分鐘有冇咁犀利呀？搞緊條女？大髀震動緊喎！」亦有人說「唔係呀，真係狼得咁緊要？學生嚟喎，邊間學校呀？等阿姐落去扠𢰸佢！」

之後，男生拿出紙巾抹下身，似穿回長褲，並將手指放在口中，其中一位旁觀女士更稱「(佢哋)星期三都嚟過」，故估計該對男女生以此地作陽台不止一次，另有人稱「佢哋唔知我哋影緊？」男生其後獲知被拍攝，更向觀眾揮手示意，但狀似十分尷尬。

東網正向事發的商場管理處了解。

10

9

source:

8

奶西

0
0

班死廢老阻住人扑野

邊個毒撚埋單

7

又遠又打格咁

條女似體藝？

男前女後即係點？

6

0

條仔識玩 比人拍片重打招呼 串斑廢老冇學生妹屌

後樓梯咪仲好，揀天台正青頭仔

又有人亂撚咁用呢張圖

連登炒車文化

應該係咁樣

潮流興冇圖

淨係睇到格屌格